{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152037?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아시아호텔 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。 チェックインとチェックアウト時間に関するご案内をお受けください。 満4歳以下のお子様はご両親と一緒に無料で宿泊でき、満5歳以上からは追加料金が発生します。 朝食は午前7時から午前9時まで利用可能で、入場締め切りは午前8時30分です。 洗面用具は提供され、歯ブラシと歯磨き粉は除きます。 駐車は無料でご利用いただけますが、駐車スペースが限られている場合がありますのでご注意ください。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 追加費用はすべて現地にてお支払いいただく必要があり、チェックイン2日前の午後5時以降は払い戻しできません。 入室および利用に関する詳細な案内があれば、チェックインの際に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "満4歳以下のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "満4歳以下のお子様はご両親と一緒に無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "満5歳以上のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "満5歳以上のお子様からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から午前9時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の入場締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "朝食の入場締め切りは午前8時30分です。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "洗面用具は提供されますが、歯ブラシと歯磨き粉は除かれています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。ただし、駐車スペースが限られている場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加費用はすべて現地にてお支払いいただく必要があります。チェックイン2日前の午後5時以降は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "詳細な入室および利用に関する案内はいつ提供されますか？",
            "answer": "詳細な入室および利用に関する案内はチェックインの際に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 398
    }
}